王浩信個鼻哥窿好撚乾淨，邊度脫毛架？

我教你 返到屋企反開個鼻窿用夾夾住 再茶d剃鬚膏剃 剃完包你透氣好似係三萬尺高空咁

麻麻地好笑

我唔係講緊笑 人個鼻係軟骨黎 理論上係反得開